31歲女神簡淑兒住九龍塘凱旋門 與圈中隱影富豪前度分手一年翻撻

成身都假

佢係咪已經承認過整容

記得高登以前話佢條仔係黑警

佢屋企本身好撚有錢架

又女乜鳩神

咁柒都話女神 咁欣宜都係女神啦

原來一街都係女神

咁靚女 識到有錢仔都正常吖

假得唔錯

本身佢屋企住凱旋門 都好有米

靚係靚 但有仔乜撚奶想都無
姐係無撚用 仲要TVB

好喜歡她

整得幾靚

整得算有個人色彩，唔係倒模出黎